想喊但喊唔出

讀ive大學

我唔想ive呀

我係咪真係一啲希望都冇

屌 我而家完全冇動力……

屌，以為講學運，原來係讀唔成書，返去讀i大算啦

Push

真係真係 有冇人可以畀啲建議我

點解唔想讀OU 樹仁呀？

Re-ju

因為初初jupas放榜有OU offer， 但我想自己讀好啲嘅大學所以冇揀到

加油

你讀邊科先？ 尼個先係重點喎。 有d科 gpa 要求唔太高，仲有其他水泡科。唔好放棄

呢個gpa可能edu都有少少機
咁你想唔想入edu?

可以先睇下 今年offer 嘅資料。再比d希望自己， 因為唔係 全部科 同 學校 都收好高。只要你去宜家去努力 ，都唔遲。加油

edu U我都可以！ 但暫時未知有咩科啱

點解自問有畀心機付出去讀書

知道 我一定會！

不過想問下係咪去番各大U既網就可以睇到? btw多謝你

校園台有個 non jupas post ，個度你會找到一堆同路人